nba球隊火箭GM出Tweet撐香港抗爭 余文樂：你媽死了

港府宣佈訂立《蒙面法》引發全民怒火，身在東京的火箭總經理莫利（Daryl Morey）今早亦在Twitter上載有FightForFreedom及StandWithHongKong字句的標誌，支持香港的民主運動，不過該帖隨即惹來中國網民不滿，香港明星余文樂亦留言辱罵莫利。

莫利發出帖文後，獲得不少香港網民讚好，並留言感激其支持，但同時亦惹來大批持反對意見的網民圍攻，當中余文樂亦以英語留言「What do u mean（你是甚麼意思）」。

眼見群情洶湧，莫利在1小時後已刪去有關帖文，並換上了張東京日出的相片，留言「Tokyo wakes up」，希望平息風波，但一眾網民仍舊咄咄逼人，繼續進行罵戰，余文樂亦再度加入戰團，留言指罵莫利「Your mom is died（你的母親死了）」。

本報記者曾就事件向余文樂求證，但暫時未獲回覆。

died

余文樂真係on9架喎

goodest english

救命 柒到飛起

弱智老mk

啲英文
屌你老母 唔怪得知一世比Edison壓住

佢都痴撚線
香港有自由係基本
人地支持香港都要屌
佢真係做奴隸做上癮

等睇話俾人hack左ac

永遠無得同我架Fc鬥

得個四個英文字都要錯

做明星做到咁無素質
一齊檢舉佢ig啦

哇紅撚到咁

華嫂冰室？

打版樂真係好柒

無得扮 佢d英文係咁既水平

素你老母質

打左咁多年nba仲衰呢d英文

素質

Goodest English

真係以為自己係潮人名宿咩

奶共樂

得
即刻買返件鬍鬚登波衫支持你

佢老母生左呢個仔覺好撚後悔

“你老母被死了!“

條友真係唔識嫁喎

條死仆街係香港人推佢上去架
死賤種

依d咪叫柒出國際
經此一事你估美國仲會唔會批visa比佢？

smile good

Is died

fc 左先
真ac 會咁少人follow?

佢老母就dead

個AC係真???

大家點睇

屌你條牛屎飛 幾時到你出聲呀
真係以為自己係fisherman lok打nba咩

推

余文樂唔係仲以為自己係NBA界大佬下話
你過時啦

nmsl
支那樂
嘈交思維都已經支化左

邊個咁得閒冒充佢

佢係話your mom 係 死ed ... 英文好good

【Fake news?】

中國藝人余文樂堅稱，在火箭總經理Daryl Morey的Twitter戶口留言的是冒認他身分的同名戶口。不過，《蘋果日報》總編輯仙道彬在個人Facebook專頁稱，該Twitter帳號（lok666real）經《蘋果》娛樂版編輯查證，的確屬於余文樂所有。

而且，該帳戶上載體育品牌及贊助商New Balance的宣傳影片，以及他多張工作照片。值得留意的是，該戶口在消息傳出後只刪除兩個侮辱Daryl Morey的留言。

#體嘢

呢條傻西 又要威又要戴頭盔

以d英文嘅程度同埋呢個回應，覺得係佢嚟

蘋果又撚多次狗

余初見見到會點

柒到冇眼睇